大家一齊沽爆958華能新能源

我要入貨呀

同大戶講喇

投資for 2018

ya, 內地電力不嬲2,3月升兩三成，年尾回返， 所以而家入定貨

跌跌跌

正，手汁200k stocks now